[糞營運][祝四單大賣]千年一遇！神級台灣女團降臨！AKB48 Team TP 討論區#3暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

驚天地！ 泣鬼神！

AKB48 Team TP 4th Single

《嗚吼嗚吼吼》已於9月17日横空出世

《嗚吼嗚吼吼》MV: